(統計）打機用咩多

手機
電腦orPS4&xbox&switch

手